1月1日下午3點在灣仔駱克道中國人壽銀行對面，有兩名一身黑衣「抗爭者」打扮的男女，試圖破壞銀行玻璃，在其他抗爭者質問下，

1月1日下午3點在灣仔駱克道中國人壽銀行對面，有兩名一身黑衣「抗爭者」打扮的男女，試圖破壞銀行玻璃，在其他抗爭者質問下，落慌而逃。網上報道懷疑兩人為駐港戒嚴部隊便衣。
| #香港大紀元新唐人聯合新聞頻道

1月1日元旦大遊行雖然收到警方不反對通知書，大批市民卻被阻止前往遊行地點。港鐵疑配合政府及警方，在當日安排車輛不停金鐘，不斷飛站。有讀者報料，即使有空車經過金鐘，也不開門。金鐘月台擠滿前往遊行的市民，高叫口號。

影片來源：Flash Media
發佈日期：2020年1月3日
責任編輯：GG
---------------------------------------------------------------------------

《中大理大保衛戰》特輯 —— 真相，永遠不要忘記！
12月24日平安夜面世
64頁 雙語版 $30 / 電子書$20
網址：
---------------------------------------------------------------------------

大紀元新唐人・反極權最前線
📰在線訂閱 #香港大紀元：
💎支持贊助：

珍言真語：
焦點速遞：
12月香港焦點：
香港每日直播：
市民心聲：

永不放棄 讓全世界看到正義
📩爆料WhatsApp：+852 2770 8836

追蹤我們：
📺YouTube：
📣Telegram頻道：
🌐Twitter：@HK_EpochTimes
📷IG：@hk.epochtimes
👥Facebook：@hkepochfans

📲手機App：
Android:
iOS:

香港網：
全球網：

香港大紀元新唐人聯合新聞頻道

日期：2020年1月3日 星期五

教協「無懼白色恐怖 堅守教育專業」教育界集會
時間：1900-2100
地點：中環愛丁堡廣場
（已獲警方發出不反對通知書）

大角咀210分鐘抗爭回顧放映會
時間 ：1930-2300
地點:大角咀街市外半圓空地

葵涌V煞放映會
時間 ： 2030
地點:石蔭街市對面

=============

日期：2020年1月5日 星期日

新春上水和你行
時間 ： 1500
地點:上水一號花園(龍豐對面)->上水黨鐵站C出口
活動TG頻道：
（已獲不反對通知書）

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

3點咁早, 擺明想製造藉口破壞大規模和平遊行,

又唔想人加入工會, 又唔畀人捐錢幫手.